[B囝成才] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 126

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Po霸 仆街了

B

屌你學友又燈

Lbj躝啦

燈b仔學友狗

學友 仆街了

diu 學友燈9 b jai

又入

Bjai 癲左

學友開又豬

b

呢期Topic唔開bjai都對唔住自己

Bjai 痴撚左線
係咁顏 d舊隊友
25仔

又入了

點解鏵哥唔鍾意ingram?

咁都唔travel。。。

b jai 撚brolo

西4湖

廢老想尾彩？

尾彩占

見女人打得好，就話後悔冇用b 去換pg 班食屎狗去咗邊

求下你米再講

唔抵得咁勁

lbj驚比人拎晒彩

B子

40+我拉boa一齊針

季初打得差掛
啲湖迷好多都仲係唔鐘意佢

b jaiiiiiii!!!

Fuck the refs

湖要連勝了
今埸真係開始變强隊

佢做教練對自己學生都好嚴
佢都唔當自己係講波佬

Ball b 其實一樣
唔會上腦

翻版ingram比正版嚇到炒籃底

羅b牛永遠的痛

聽講對面有mvp candidate
who?

估唔到2019年仲有人覺得Kobe勁過LeBron......

bot9

牙占一揮手就指走左b去角落頭

馬

kuzma 真係成日上晒腦

馬比人沒收

kuzma好唔掂

馬狗

湖下季鏵哥教

佢on9

反b 狗

呢幾個來回急左d

馬打到成個季初Bjai 咁

終於炒2分

Bledso想點剷就點剷

又陰d陰d反b

沒人補個底

Feel到牙占完場又會po ig做young king

驊哥好似迷波迷蘇八字

小鋼炮

禾今日識叫to咁撚反常既喂

如果牛同豬伯無走

換咗Middleton守B仔了，希望照爆佢

咁都反b

第一中鋒 BroLo

班食屎狗=呢個post 樓主lor =.=

擺明就young mamba 啦

改叫自己叫 old king 算啦
成個廢老咁

KUZ 射成 16球

好撚勁既b都係pg average水準咋喎
你呢句邊part成立

佢吊波架喎

old ingram

後季簽羅牛得唔得

B 牛 羅真係勁到仆街

Rondo進攻係指揮大師，但Bledso一攻完全守唔到...個低得占士頂唔住

咁快24分

You

Old b

個眼神有D似

米奇 既眼光都屈機

今年pg係離譜咗少少

似牙羅ice完我地

oppose b dog spotted

D 砍柴射波抵屌啦

冇kobe實力又要扮kobe就係kuzma寫照

你真係只睇湖人波?今年PG勁到痴撚哂線wo

關咩事 果年得病閪到b jai 簡

反b既路注定好難行

牛 Jc Dlo

一講ingram鏵哥就唔出聲

專dunk前隊友

第一句盲？

又係Lopez
我諗起 nance.jr

boa

占屎有後眼

鏵哥反b

太多私人感情驚唔客觀

吊到咁
驊哥應該晤會迷波

反B 既前途好慘烈

屌，馬pick完唔roll

LBJ 繼續喇

個老野仲有3年約阻住牙b 點搞好

lbj打咁辛苦做咩 比ig啦屌

湖一哥：bjai
2佬：lbj

兩大票王互爆

Bjai留力第四節防守

呢家咁幾好
Rondo 控
Run 唔到open look
比Bjai /Lbj 汁屎

好過比Lbj 控啦

字母打得贏牙沾先好講同b比

好撚嬲 ig hot hand 都唔比佢打

rondo心諗 呢球蘇八字實接到

呢位清好快手

廢老仲爆得入邊個

rr9 岩岩好似手指傷左

個Mxxxx唔洗做pick
On9 plan

波皮都無得掂

Cup

ig一冇波打 即刻反超

反cup....

佢d手指好玻璃

禾做緊乜

推到咁都無foul

又倒

吊咪媽
輸番一分

俾牙b打未呀 屌你老母

防守鬆懈咗

得返兩個TO。。。

推9 B仔沒foul

咪睇啦你老味

mcgee呢

燈撚到

屌你一開PO 就豬

Isaiah thomas

Mxxxxx長企corner位等射3。。
要Kcp / b仔去做pick。。。

屌你 學友

Dlo都爆唔入

等睇LBJ 第4節爆發

認真
好撚驚Bjai 傷

第4節7好，唔好傷

又唔係準

今場輸嘅話
學友最大責任

快上快落
成日第三節最尾幾分鐘俾人反cup

Musxxxxla得嗰3分😑
蘇八字有RR9餵至少都10分場

每次既第3節尾4分鐘 + 第4節頭4分鐘

都係我禾既表演時間

見慣見熟

冇得駁

學友一開po

sure

駁唔到

Fake晒

foj ig 出咗咁耐陣間Q4倒硬水

羅b d 中距屈到
Dlo 回家吧

占 what a play

Peter迷占？

公鹿 東岸出唔出到線

mirotic成日扮司機

play off mode james

B都係冇3牙

傻西黎

牙羅搭b唔係搭levert嘅話而家已經東一

跨不了的高牆

夠啦。。。

levert吹大晒

b3

真
同埋如果第六人係JC唔係個dxxxxxxx嘅話

人地呢節0罰球, 我湖有10球

muscala唯一作用係跑嗰陣背影似larrynance

一講就3分

3分都有埋

B想行DeRozan 條路

心囝都有

lbj成日控到得幾秒先比人

Kobe條路

larry 囝有入樽同hustle

成班互射

B仔真係好完美

Larry仔打小球好用呀

3分大賽?

JOSH FART

鏵哥真係球球都 downplay Bjai

心三

Hart驗尿啦 3分都有

Nance

唔出mcgee?

人地咁多進攻板

唔出zubac？

-6

高

Muscla有咩用

又輕鬆30分 =.=“

而家bjai同mcgee完全一樣樣...唔zoom近分唔到

廢老唔自己射埋

還我蘇八字

驗眼啦

ig 今日40分 得唔得

廢老又屌哂鬼

戰術黎

臨尾掉個炸彈俾b

Bjai 遠睇好撚令仔wor Ching

兩個換MUSCALA，真係永遠笑話

Beasley 都係依個髮型

上一球已經係咁

感覺速龍大機會d

廢到
依個Trade 真係on99

講真除咗個樣之外諗唔到仲有咩可以反B仔

推慢d得唔得啊屌你老母

集氣kings 贏艇啦

Bjai 有中距有剷係差3分

下。。。好靚囝wor。。。

過多幾年可能有轉變，Ad一開始都柒頭

可以考慮出蘇8字

冇啦 輸5分

得US$ 25000

上場先有人入左

又1隻反b狗現型。。。

有無人知馬做乜鳩
依幾場完全無貨

驚佢會跟牛鎖style咋...

Bjai summer 搵老大做workout
Ok ?

上場好似有 US$ 100000

嘩kuz柒到

Ad rookie都2020過

AD 生到成隻甲由咁，邊忽靚

kuzma 有冇咁獨食

反b狗？

kuz又單打字母做乜9

古狗又想硬爆字母。。。。。

咩陣黎

Late call喎

kuzma 真係太急進

成日比公鹿攞誰攻藍板

mamba mentality

有mamba mentality 冇mamba ability

咁牙b真係唔靚仔😑

佢唔會上腦

收起佢好過

上腦

字母上力
熄得了

但都令仔

應該又輸

梁朝偉眼神仲唔夠？

屌呢球如果蘇八字守實守得住字母

心同kuz兩大垃圾

令仔過jim

mola mola

人同猩猩點比

死魚眼

卜

屌 must鳩拿 有咩用
街場咁比人一步過

竟然靠kcp

卜加油，求你生性2-3分鐘

求神拜佛
禾唔好俾人打完個run先換正選出

想問如果球迷唔比翻個波會點？

點解湖班友唔可以一齊勁
季初kcp kuz 心 + 依家b

差少少

頂到 b、占出嚟得知唔得

點解lead左大半場 得返2個timeout

打工仔心態
你咁勁你做晒佢啦我hea吓好過

點出重點

古狗要收喇。。。

kuzma 無手感就咪撚急

字母發力

馬真係

波原來係場邊

漏咗季初my boy

仲唔出b？

完

波舞王拳王三條友

心不了

kcp季初都係垃圾
季中請咗射波教練先勁

lbj頂住先

Rondo for 3

終於成功打到對方叫timeout

嘩廢老選擇相信

打和

今場打得好好
可唔可以唔好豬

rondo炒左好多球

又靠晒占狗

前十球炒哂都唔緊呀
最緊要關鍵入

Bradley都爆唔到 走去爆字母

一齊彈空氣結他

rr9都入
jhart

掛住 ball Kuz d 2 men game

反占唔落 馬好垃圾

b要休息？

Back2back 3!!!
Rr9呢球 真係定心針

Kuzma係咪仲enjoy緊all star week
肯番黎專心工作未

B 仔今日take over

呢兩場唔反啦
有adjust 到
Deserve credit

Super

Feel到最後會熱血輸波
包括廢老會炒關鍵罰球

Rr9唔入就會屌牙沾傳俾個咁cold嘅

逼到公鹿認真

真 allstar之後好撚廢
反觀b仔

屌你啦 今日必勝

B block 字母哥
射入絕殺中距

B 仔一陣Take over the game

快手出 Ingram

有無人知點解唔出拳王同成日雪舞王？

glo又企場邊諗住恐襲

傷

快手俾B仔出嚟takeover啦

rondo發力

似熱血輸波

屌老沾打咗好耐啦喎真係唔洗抖

B守哂咁多個

Playoff mode唔抖得

Rr9屌下屌下20分

Clutch moment 軟腳

屌, 而家湖人場上面好似有一大一小兩個B仔咁

佢射左好多球

入唔到po實俾人笑

湖人守好d 得唔得

Rondo 唔派膠個下
真係好舒服

屌廢佬搶鳩kcp波

竟然收字母哥

廢老steal

b仔傳咗俾你就打入去喇
仲企原位交返俾Rr9

個個位要1打3😂

屌 ig成日都企角落

Bjai 真係要call ball打啦

入唔入都好啦

屌kcp又炒呢啲波 on99

Lbj真係廢左

詹屎嬲豬

占皇
第一人

仲係好癲

Bjai做乜企corner

雖然rr9鳩鳩下，但佢真係xdactor 佢唔企出黎真係靠kcp 同馬咩

威返球

all star前佢call波打俾你地屌到老母都唔認得

B 又開始企角落頭

宜家既戰術就係頭3節b 第4節占

第四節例牌。。。

廢中呢下咁撚快

未撚屈

有少少黑哨

ig唔撚比lbj

痴撚線 foj呢球發脾氣
同樣位置 上籃無foil call直接dunk and1

b又上腦

你條link咁快既

B 仔走甩左個犯規

鏵哥
終有位入Bjai

B 30 分了

Bjai一唔交就俾驊哥屌
個球點撚樣俾呀
手交手既距離

唔比波就屌

B仲係第四節成日柒

愛之心 責之切

佢真係好憎bi

要屌

hand off 點交唔到?

如果係打學界
Bjai 應該即刻比鏵哥指撚住個頭黎屌

b仔個standard 要set 30
唔夠30分 = 打得差

4個人圍住lbj咁制

個波真係要比lbj

Lbj有mismatch

比Kuzzzzz打啦 Mamba Mentality

我覺得廢老拉去對面coner比 b食左個球仲好啦
洗乜自己咁辛苦

邊個係驊哥

jabbar睇到訓著

鏵哥:屌你老母咁都唔撚交?

怒屌

亞洲三分王

迷你占>占

以為講緊球場上
原來係你地live stream

kuzma唔射太好啦

kuz係咪非沾不傳

何輝細佬
學界之父
亞洲3分王

字母

球証做野

幕後禾頓

Kuz 同占有冇做過愛？

KCP

學界粗口之父

lbj

唔想湖人輸，但又好想睇lbj入唔到playoff個種心情真係好矛盾

㣌狗又嚟料

Kuz推乜

收kuz啦 防守俾人撚

我都係 不過都係想睇湖入番playoff

why foul...

仲唔收起kuzma 輸得

如果kcp高啲就好

Kuz 係咪弱智

Shit James

X2

收kuz la進攻無課交防守負資產

LBJ

廢老

唉 Kuzma 爭氣啦

收Kuz la

真係隊隊都switch kuz黎攻

屌你老母馬做乜鳩呀
換Jonathon William出黎算啦

成也廢老 敗也廢老

Kuz 同hart 死番去 social 啦

會唔會試下俾b take over?

熱血輸波

lbj 關鍵失誤

收kuz 啦，個個針住佢嚟打

占回晒塘

廢老call ball call到咁，你覺得呢

輸波未

比波bi未

學友開po

仆街 要輸了

出菠蘿啦

占胡世紀大和解結束喇

無防守最致命

Bjai 出手啦

Lbj 7夠啦
你打得7，冇人會屌你嫁

唔係話馬守波唔勤力
係佢防守真心廢

比波B仔黎屌你 , set 下play 啦

輸了

又拎晒波打又to 想點

成場最hothand嗰個全節企corner

心血少唔睇了
落街食飯

咁樣攤法
幾hot都攤到凍哂啦

Kuzzzzzzz

BI完全冇波到

如果學友唔開po 潮西一了

唉，又係咁第4節

屌

dllm

白撚痴戰術

On撚9嫁

shaq笑了

又黎on9 TO

無啦無啦

炒禾未

playoff mode?

咁就浪費咗個朝早

玩撚完

西波湖

.......

on9

玩完

B成節無波掂

潮人😂😂😂😂😂

占屎放棄

又係james..屌

學界都𣎴如廢占

lbj老了

浪費時間睇 屌你老母

kcp

又依d冇防守

禾頓又贏
Breaking: magic Johnson loves Walton and they want to bring more losses to lakers in couple years

Call timeout 仲撚衰過唔call

On9，開波都唔識開

第一人
第你老母咩

又係輸最尾

仆街真係熱血豬波
你老味 46分鐘打得好
輸最後兩分鐘

湖人入唔撚到playoff真係抵撚死

屌以為都係睇最後一分鐘算

學友又燈到

屌你老母 KCP

邊條傻鳩開頭先界外球

屌你老母係咪弱智架，lbj俾人夾到實仲吊個高波俾佢

kcp dlllllllm

廢老掛住拎板

禾：We play a good game in 3 quarters lets go go go

潮人 算9數啦
廢到咁

垃圾到

次次到最尾占一自己hold 實個波 , 果場多數輸

Kcp Walton foj....

乜都無啦屌你老味最後4分鐘kuz 廢老弱9智
場場都係咁撚樣，扲撚住個波廢老9射3一係to
馬又比人任爆，最撚好波個個無波掂無play打

岩岩邊條撚樣開波？

熄機

贏10分變輸10分

LBJ 回塘啦

點撚樣開邊界波

Lbj on99

熄機 屌你老母

唔識開波

屌廢老真係無撚用

屌
記得上次有場又係佢忽然標個四分波
clutch time 大傻鳩黎

屌你老母kcp

唉屌

關LBJ 撚事咩
KCP ON撚鳩, 亂鳩咁傳
屌佢老母

打火箭

輸自己

Air Ball

兩球關鍵to

所以話
垃圾潮唔好寄望人地輸自爆

你自己贏撚到先算啦，垃圾

仲出KCP

鹿都playoff lock啦 使唔使咁認真

占士臨老搭沉船

又輸廢老 拎哂d波打又takeover唔到

輸學友

禾我屌你老母，kuz俾人打爆唔換，b hothand 冇波到

kcp 咁傳 真係白撚痴架

戰犯
1.學友
2.仆

B仔摸下都foul

KCP 依D 超級TO 真係屌你老味

Oh

3分真係問題

Dllm kcp

我禾好波

KCP 次撚次都會突然自爆
3分AIR
自殺式傳波比比人夾緊既JAMES

Kcp我屌你老母

Ingram走啦唉

占士垃圾

咩搭沉船？

撚樣Walton 點解死都要出kcp

Kobe>bjai>>>>>>>>>>foj

屌你老母第一人又要call波打開波又唔撚現位攞波我屌你老母咩

守住第一穩陣d
第一輪唔洗打網

潮人入唔到playoff 真係抵死

咁都 foul

迷仆狗boa回應下

馬真係唔使留 防守咁撚樣 入幾多輸翻個double

占士未完就走

lbj算係咁

所以咪得我湖咁好心專收呢啲垃圾
Deng mozgov kcp

Clutch time 用reggie b la dllm
Kuz又係垃圾
Ig又係無波到
Kcp番jail啦

lbj 又未完場就走

仲要10場都唔知有冇3場係hot hand

西波

希望kcp返更衣室比人往死裏打

唉 kcp 睇到好撚頹

今場3分對面14/40
我地13/40
問題係永遠第四節都亂用人無play，防守人地進攻上力少少就被爆

我占NBA第一人做咩都得架啦

有朗度係度
其實點會搵kcp開

等睇聽日連太陽都唔夠打

我屌你老母
咁都輸番落去

提早放暑假，下季未撚再 撚9我Bjai

成撚日當自己kobe好撚難頂

今日牛鎖個樣似未瞓醒。。。

屌真係唔記得有bullock
嬲到震

好掛念呀波

hot hand BI無波掂
唔好懶型啦廢老

打到咁其實都收貨啦，人地聯盟最勁果隊，東1同西10，打到最後先分勝負

輸最後2分鐘

最大問題一定係禾

廢老直接走人

唉問題係輸得唔抵

Trade b la，阻住b發達

無playing time但crunch time又出佢

牙禾

Kcp 屌你老母

上年熱血輸波
今年又熱血輸波

有咩分別

foj太廢
我b carry唔起
屌那星 b好似第4節冇出手咁

Kuzma 換唔換到支炮返黎？trade 左佢啦
KCP死返入去啦，無啦啦最後出返佢

垃圾占現位攞波都唔識

唔係輸人地勁係輸自己on9呀衣加

明明成場都打得幾好
最後輸自己真係痴撚線

LBJ 成場打得好好
要有既波佢都打到
係最後TO 兩野可圈可點
不過唔係佢, 連咬緊既機會都無啦屌

KCP 我就屌撚硬
屌佢老母!

廢老退休喇

心諗以為今年終於無左個大傻鳩jr
點知黎個kcp

真.... 係湖hot hand左3節
最後可以無咩球權

最尾叫個timeout 然後turnover

字母有傷

Ball I miss you

次次比人一步過

Trade ad番嚟

佢最value嘅做法係off the bench
係班管理層砌到個陣四不像

牛 > 占

tradeig!

禾幾撚時走

可你老 柒到暈喎

兩個都一撚樣 連樣都似

樓主午安

點解唔撚出牛鎖

禾太垃圾
永遠重要關頭啲應對都係on9

可圈可點唔係咁用

聽朝又玩ig caption gang up🔥咁撚樣架啦

咁樣輸好無奈
下年加油

馬換個shooter就fit

上場打快 今場又玩番3分
無啦啦又用KCP收尾自爆
牛鎖換黎擺????
禾哥MVP

有班傻閪不願面對事實

季尾

真係好掛住波啲防守

唔係佢你連咬緊個分既機會都無呀屌你老母
亂撚咁反

呢個陣搵 KCP 開波

Trade bi去紐約人下年同ki，杜撚組三巨頭

非湖人迷
一路都覺得KCP好廢，但你地又好鍾意用佢好有趣

成日諗最後做咩
不如諗吓點解畢掃要咩有咩 一球都閘唔住佢

kcp -22

係你用錯可圈可點呀大佬
查下字典 ok?

其實問題係有幾球人地突登switch kuz，擺明弱點進攻，點解唔換走呢？本身佢手感今日又唔係特別好，真係唔明luke諗乜

Kuz 真係想點撚樣
防守落左力，但跟唔到都算啦，respect.

但非占唔傳，洗唔洗奶撚到咁牙屌你老母

條垃圾hothand先彌補到佢防守既廢

已經係best shooter

係禾鐘意

關我地撚事 禾中意用

Trade你老母

好波46分鐘
唉唔想屌了

季尾禾自己走 byebye

唔係我地決定用唔用

KCP =廢版JR Smith

kcp同mcgee呢d都係你永遠唔知幾時佢會發作,有時幾好用,但on9起上黎嚇死人

平時輸波無所謂
今場最後咁樣輸
真係要屌撚爆KCP

班starter會唔會無力
聽日back to back

佢長拎個波 佢要1分都入唔到 我先反得？
bi先係真正咬緊個分果個

湖人捧錯kuzma啦

無shooter 配牙占真係史上奇案
Magic 真係好撚識波

寧願要jr
d三分穩定地神經

10場得1場有佳作既球員

可圈可點係有讚冇彈既意思
唔識中文就讀dse先

入唔到季後賽咪仲好

咁就要睇太陽有幾想要Zion!

好撚噁心

如果太陽都輸就準戰下季算

輸就隊友 明明bi幾球士氣波

已經唔知第幾場對面最尾switch kuz打
禾都係唔會收佢

LBJ最後係TO，但全場都好撚盡力進攻防守，咁都比你地屌到飛天
KUZ手感一唔好就無哂用，防守太廢

第四節一出黎兩個三分一個2+1 都唔算做到野 算啦 講黎有咩用
不過大家都可以睇到依家係咩迷屌隊友

下場大腸一定贏

唔準你批評IGLO
簽左FOJ返黎已經係tier 1 GM

其實KUZ射唔起已經收得啦

我都唔撚明

輸就隊友岩呀
咁依家咩迷屌緊LBJ呢
LBJ又算唔算隊友呢

馬呢個黑洞

呢一年
鷹nyk nop熊
加埋今日
失望左幾撚多次
屌

其實ball出返黎
放rr9同馬落bench會好好多
如果b仔keep住打到咁
夏天搶個free agent同daj都應該夠
唔洗再trade ad

算把啦
每次話傾 Maglinka 就潛

FOJ自己決定嚟嘅就唔計喇

呢度係湖區來
有幾多kobe fans就有幾多人憎lbj

其實今場大家都屌錯人
試諗下邊有可能場上除左rr9同kuz其他人都hothand/有貨嘅情況下
禾頓都要咁樣擺陣？
結論係今場管理層hot左hand

關鍵炒lay up, TO ?
防守仲要唔出力

最衰呀波
搞到湖以為kuzma好好打
其實只係呀波喂飽kuzma

Yes 33歲4年 1億5
fatfat

馬真係trade走佢啦

睇死iglo都係追星

Kuz KCP Hart 同時出一定輸分柒撚到

Ching淨係睇第四節？

靚仔、識social
All star料

佢係想贏 就應該餵波比hot hand果個
唔係餵比kcp啦

Trade kuz for bench player and some drinks/printers

LBJ今日防守都叫唔出力?
最後TO係抵屌，但成場都出撚盡力wo

又輸

5/18 Mamba Mentality
班bench都濕濕鳩鳩 要靠James Bi既話好難贏
一定要全隊都有貢獻
夏天執一執啦屌 冇啦

Trade for kuz

B 仔打起唔Trade 了
Magic 跪返牛羅返黎 我就唔反

寧願係潮打得7
都唔想係細球會打得好

成班垃圾借d意反吾皇，打出全隊最好數據都可以屌

B無自主無解三分真係差緊d
影響唔到比賽勝負

第4節點解唔係b take over

就係打起咗 有trade value

無波掂 點影響

占 b ball重心
再圍住黎砌啦

其實頭3節b都係葫蘆頂罰球線附近拎波打
去到第4節企corner做毒撚
Set play條友(唔開名)係咪弱智？

拎左個波時間最耐 打出最好數據係應該囉好無

原來講到尾都係因為無傳波俾你地個愛將 ingram
留意返ig已經係全隊起手最多
不過你都係睇人唔睇波架啦
lebron今場防守都叫唔出力 都唔知講咩好

不過希望大家唔好再話占迷屌隊友啦
依家湖迷都屌緊占士呀 拿 呢D咪輸就隊友囉

有人肯俾波佢先得咖

激撚死

防守黑洞

要返羅 牛
Bench rondo bullock kuz 4 5

最後個節真係唔駛lbj一個玩哂
占b輪住做
人地仲難估
宜家你一個人玩哂
真係估撚到哂

冇睇第4節

要搵佢做底角三分shooter攞條on9仔

有2~3球係占屎last 2~3秒交炸彈
第4節BI 攻得幾多次呀？

潮區準則一直都係 逐球屌
季初Bjai 第4節7幾球，未一樣比d 占狗屌到上天花版。

牙占第4節7大左兩球，就叫人睇 overall performance?

未撚玩啦，Ching .

唔駛理佢d盲反，拎住1個play出黎無限放大，31，10，7又扮睇唔到

你射到kd個d 插兩下花拔幹三分
一定有波掂

唔撚知邊個唔睇波 射得最多波又入得最多波
唔係更加應該繼續射咩
唔同射夠就收手
On99

其實不如屌禾啦
第4節同時收起lbj同b
剩返7定8分鐘先出lbj
然後再出b

大家嘈乜 明明屌梗kcp

屌你老母kcp
牛鎖傷左?

屌占條猩猩洗撚講準則。。。。

當年Kobe 打jazz 4球air咪又係比人講成世

kcp同禾頓最on9
一個亂開波
一個暫停完搵個垃圾開波

上年kcp間唔時派膠，但都覺得佢防守ok
但今年防守都無埋

咁咪係其他球迷笑kobe
唔通會係湖迷笑kobe強姦犯4個air?

明明屌哂3個

D占狗扮到好似比人迫害咁，以為淨係屌占一個咁

On9我唔逐球屌唔通十年屌一次？
你老味閪我洗唔洗j番癈沾嗰3隻ring 呀
睇波討論係咁架啦你隻豬閪

輸多5場就入唔到playoff

沾呢d過客真係無謂同佢客氣

Lbj need lakers
We dont

想對比返嘅係個陣kobe仲叫係後起之秀
而家柒占已經係聯盟第一人

B next step係時候要call ball打
有時候真係要主動少少

估撚到哂唔係問題架，吾皇一路都係打呢d波，一路都好成功，因為有好多支3分炮圍住，俾你知道晒都照食你，依家係湖無可靠3分炮先係最大問題，上年帶住騎班友，防守又係爛到喊，但靠3分炮都夠贏波

立即仆街死:walton kcp
戰犯:kuzma
烈士:rondo ingram

最大問題波唔知幾時出返，仲有係你老味愛glo送走豬，個空位又冇補到，又送個人比自己競爭對手，最on9係 自己少左範波仲要占士頂內線，個低被人強姦，愈來愈愈嬲

其實有cap
最ideal真係ball ig kt lbj daj/vucevic
Bench rr9 kuzma bullock 求其
Kcp同心咪撚留

不過glo定律想簽邊個一定簽唔到

情況就好似而家嘅b仔一樣
你廢 仲可以話你無經驗
但係柒占唔同 聯盟第一人空降LA講明要老帶新
最尾成日炒clutch free throw/鳩射3分/關鍵甩波
唔屌佢 唔通屌Wagner?

Hart 唔浪射三分 做工兵我認為可以留
打bench

Lebron？

唔明你想表達d咩
湖迷會唔會屌kobe帶隊入唔到po?
05年個陣kobe又後起之秀呀?
湖迷會唔會屌kobe11年帶隊俾小牛炒4-0?
11年kobe又後起之秀呀?

湖迷口口聲聲話占迷輸波賴隊友
但宏觀黎睇成個湖區點睇都係湖迷賴緊隊友"占"多d

學友dllm

心仔其實一路都無乜問題
以佢身分黎講根本係打出身價
只係要多啲時間比佢成為稱職工兵
相反馬真係....防守弱隊殺手

屌又湖占大戰

我覺得今年入唔到playoff嘅話 好大機會會trade ad
不過到時用嘅壽碼應該可以笑啲
分分鐘 ig + ball/kuzma +1個pick就換到

你唔講我都唔記得左 但狗鼻打鐵是常識吧

湖占互不侵犯條約=薄過湖人個底

你岩
係屌鳩lbj
你了解下kobe係咩地位同隻三家性奴係咩地位先
係擺撚到明唔撚据隻猩猩
咁點

其實有多個單打真係可以放手
占同wade/ki都係咁
平時無人信得過就話啫
今場真係hot hand 可以試下

其實我寧願換個晒d 3分炮算，吾皇同b仔都需要3分射手搭住，底要個苦力就得 daj係首選

Ching知唔知Kobe air ball係邊年？
你講05 11個2年Kobe傷左都全勤咁制
柒占呢？

無錯Kobe同foj都係湖嘅franchise player
但係Kobe班隊友幾廢佢都搏老命打 隊友唔掂就做埋隊友個份隊友有問題都係練波先屌 唔會公開
反觀Foj靜係覺得盡左自己力就夠 一有咩姨郁就唔防守 同球證投訴等等好多細節位

b仔今埸射得最多，我覺得都夠晒放手，最on9係禾第4節頭收晒2個，攪到2個出返黎爭波打，應該頭6分鐘 b玩晒，尾6分鐘吾皇收局咁就唔駛嘈

而家淨係有樣野好唔鋸FOJ
佢d肢體語言真係

講乜能以前牙 剩係講返34歲嗰年啦

其實迷占真係無問題 但唔好成日輸波衝出嚟好似比人逼害
明明今日屌梗kcp 禾 kuz之後又要衝出嚟柒

無錯咁多年都係咁撚衰格

贏唔到
你打到飛都無用

人地字母哥都交俾自己友take over
占就一味死控個波又唔入
係邊個球員咁都會吊啦

明明場場都無乜點屌占先
最多講你一兩球
之後成班占迷衝晒出黎護主

講緊第四節
命中高緊係繼續射嫁啦
第四節都無波掂

佢今年係一個新既level

Kobe 5
Lebron 3
隻報數臭沾狗仲唔走出黎吠？

最後大機率第九

報數臭沾狗

上年cavs都好閪了個衰樣

吾皇說 要玩ig了
一眾占迷就去like post了

禾條柒頭場場都係淨返8分鐘出b
第一節就出頭7分鐘就bench 得返1分鐘又放返出黎
識背啦屌

其實正常真湖都唔迷占嫁la, 又唔係第一日既事
事實上占最後果幾分鐘係打得柒，公道d 講最近ingram 既狀態係好但占又真係hold 住個波唔比，成日剷入個底到比幾個人圍住先傳返個炸彈岀黎，一係就比人draw charge
唔通咁又唔屌得？

我地又唔係係公海公開批評佢，寫明係湖page 你唔click 入黎都唔會睇到ga, 你咪唔好入黎睇囉 , 你硬係要click 入黎睇咁on9 我地都冇計ga

占入左黎之前話會比多d 球權比yc 但事實上係點大家有眼睇，佢係carry 過幾場，但柒既都唔少。
而且early season 成日hea 守都成日見到，clutch time 浪射deep three 炒FT 都屢見不鮮啦，根本佢就跌左watt 但你地又唔願意承認。

如果咁都唔屌得面皮咁撚薄學乜野人做The top of the league 呀？

柒到潛左
等我幫佢報數

Laker:30-0
Lbj:0-32

咪講緊第4節頭收哂兩個

真湖係無乜可能迷lbj
大家心裏有數

黎訓馬刺打勁隊
湖又會cs快艇
聽日輸比太陽唔撚洗入⋯playoff

講真話比人負皮 死沾狗

仲po

起碼都睇到po打勇啦

welcome zion

占迷有野講咪岀聲囉，反正你地都入左黎咯

Ingram last 5 games: 28.4pts 7.6rebs 2.8ast 58%FG 46.7% 3PT
Tatum last 5 games: 12.8pts 6rebs 1.2ast 48.2%FG 23.1% 3PT

oh

仲有咩可以挑剔

笑4 譚仔

要反一定有野反

仲打鬼打馬咩
同第8 差3.5 場呀

要第7，8連敗

你廢湖要贏到先得架
PO 啱好諗嗌清

收皮啦鏵哥 佢做教練無教 球品 依兩隻字
啲徒弟成班以為自己好勁，串串貢
真係影衰招牌

唔好諗

除非發癲10連勝

又五個starter chur盡48分鐘囉

We had our chances we just broke down individually down the stretch

如果glo有簽korver就好，jazz簽左之後d 3分好幫得手

Magic 識波過你啦
我湖主打快攻呀
牙占係打無球

Magic心目中
Ball=magic
Lbj=渣巴
B=James Worth

古狗條廢閪幾時肯收皮 剩係識奶猩猩屎眼

kuz=kobe

其實d 占fans做乜野， 講到占士被逼害咁。當初個個屌bi屌波個陣咪又係咁

好人好姐點會迷占

B 第四節得番3:35先第一次有波到手
唔怪得之輸

唔計
Tatum 摸過playoff 地版,淨係呢點，實力同trade value 屌打左Bjai 啦

自己講完，都覺呢個logic on9

點解人地首輪尾嘅4號有siakam我地係上腦kuz

做電莖損手算啦佢

佢自從俾media報佢打機之後打波廢咗好多

Oh sorry

有冇手足可以講下 武切維奇，係邊類型既centre

有3分有passing但rim protection 一般嘅 18+10 Centre

20+12 記錯sor

球迷叫佢專心練波唔好打機，佢串返球迷

其實佢突然變廢都係我地輸既原因之一
由top 7 player in the team 變成咩都唔係

迷b反廢老大聯盟 正式啟動

柒禾幾時會被受傷,等我皇打出一波連勝

禾奶返老闆幾次西就冇事啦
glo一早想炒尻佢

學lue

lue深得廢老愛錫

古D死人快攻成撚日自己上

佢而家敗左隊波,我諗KFC見到都冇眼睇

Pick and roll 高手

做咩貼我出黎

有錢
得番唔夠半季都買Bi潮衫

陰d陰d反b
下季冇湖人b賣咩😡

KFC 見shasha 好過

下年禾狗帶埋古狗一齊走

帶埋占狗

心都係

訂咗S10 同上無限plan，諗住出街睇我湖

古仔一定要同占，一齊留 or一齊走
古淨係傳比牙占。

一齊走啦 有b唔使要占

我私人送多兩包花生送走佢地 正呀喂

唉又要睇湖沉多4年

牙權真係好癲

開心既係b仔又訓醒

睇波定睇kpop g ar

Why not both

古仔防守係咪聯盟top5差

top2差
top1比廢老搶左

下季買燒鵝b仔波衫

下 體育台喎

隻舞cheap撚到。。。。

叫得Spurs都係狗隊。。。。。

刺狗 真係勁撚仆街，特別係波波不斷做鳩我湖

beasy
睇字都覺得傷心

係咪eastbay買
之前想買無碼最後買左波仔

Lukaku就係曼聯既b jai

Bjai大隻啲

古 = 山

又反馬

有預感聽日會俾Ayton爆底姦到沾士嗌trade me

I'll see you soon

999

有廢老嘅地方隊波就會盲目追星放棄綠葉然後隊波嘅氣氛又會勁差

Kyrgios都識ice
羅狗尾到

Jeanie Buss: Rumors Lakers Would Trade Whole Team for Anthony Davis 'Fake News'

Los Angeles Lakers owner Jeanie Buss shot down the notion Saturday that the Lakers would be willing to trade their "entire roster" to the New Orleans Pelicans for Anthony Davis.

According to Bleacher Report's Howard Beck, Buss said any reports stating the Lakers would trade their whole team for "a certain player" were "fake news."

羅狗抄佢

Ball 幾時復出呀...
場場俾對面guard中出

Reporters: Which dunk did you like personally the reverse one or the one on brook.

BI: I would have just loved to win .

穩贏嘅比賽，得返唔多
過埋今場，可能連敗
公牛呢排好順

點解廢羅第四年都仲係咁撚垃圾

呢隊湖有鬼穩贏既波咩

反羅9

呢d未真係mamba mentality

bust係咁

Allstar已經係佢人生高峰

First and last all star game?

似係

the first and the only

Not expecting Lance Stephenson to play tonight after Luke Walton implied he’s been limited by the toe sprain suffered vs. NOP, but no official word on that yet. The Lakers have everybody else - aside from Lonzo - available.

球step back幾型

唔好再餵班廢物隊友啦

係喎，出左波囝報告未

爛網個底真係廢撚到

屌你老母double team夠羅仔未呀

Olynky都屈到佢地

法國勇士35號 d fade 有d似 BI

狗刺輸左加打贏大腸
playoff仲有機

預備開波

前者易過後者

爛網playoff byebye

Adebayo 14reb
Olynyk 23pts

Graham+Allen先得5個籃板

無啦啦又換走dlo on99

琴日主場先輸完 大腸今日應該落力打

潮人冇開台？

湖幾點開

網咁快棄game

feel 到B 仔會柒

宜家

打緊拉

Kuzma預備俾ayton屌打

禾真係靠害
馬本身防守已經唔算好
成日叫佢守人最勁果個 又唔夠對面高
收RR9 放個C 出黎好過啦屌 咪撚學勇果套啦

廢中完全唔contest

準備躝

放kuz落bench做sixth man仲好

換咗個教練可能已經入咗playoff

落bench搶分仲好

打5小又唔打快衝對面高佬
射3分又唔係準 防守仲屎左
咁撚固執打5小唔知仲乜春.

古真係有buff

應該都會輸

3分準過kd

Bi呢球順撚到

占進攻咁有力
防守唔出力

算喇琴日先俾字母強姦完
今日又要守d又高又壯中鋒

有波唔射明明可以自己上埋係要傳

其實唔洗出咁多進攻型球員 出多個防守好過

依幾場都係衰防守，成日比人好易攞分

啲防守同viutv嗰邊差好遠

無呢個球員

Rr9

沾狗屌你老母

占

廢中🤦🏻

我廢佬

尋日字母其實入左16分.....

B今日係咪攰

係

零防守

打大腸都打到咁
禾哥自己走啦屌 史上最廢教練

屌 記錯以為十半先開波

成班牛油手。。

麥基明明季初好勁，季尾可以退化到咁

等睇輸埋俾大腸

尋日係俾人專登switch黎打

好撚廢，比大腸撚狗

屌輸夠板未

籃板呢？

哇kenny去死啦 又換

屌俾人屈底
弱智5小
望真下原來係因為出咗McGee

俾榜尾大炒

繼續永續WALTON

依隊波 大陽都輸 仲講入po

笑死攻防都廢

玩撚完8

己大炒緊

太子禾永遠被人拉開十分以上先叫暫停

成班都好攰咁

其實上年 23號戰術仲勁過依家

病壞左個腦

因為嗰23號今年廢咗

點解可以咁撚廢，進攻完全無play，妹幾下跟住鳩射

有D 似發脾氣亂打 + 海鮮波

禾 = 摩佬
Foj = Pogba

比個20歲rookie打爆

屌你廢老咁樣pass

屌占你on9 嫁

拳王由一開始同MYBOY 一人半場
到宜家已經無咩點出

好似長期背傷
老喇

呢隊野真係好撚廢
垃圾占狗

呢隊湖冇左ball 牛真係魚腩黎

仲要trade 豬

牌面都係魚腩 得件過氣廢老

成日炒ft。。。

廢老d 罰球

又雙炒
沾狗落地獄喇

炒哂兩罰

第一人？

NbA 第一人

公道講句
呢個post 個topic 真係燈撚到

無眼睇 睇湧柒碌好過

ball哥上身

啱

推快d

學友可唔可以唔好再開po

豬內線嘅 move 仲要紮實過 muscala

唔小心踩中1001

佢開playoff 898
Bjai吹大晒之類 ok

Muscala係生得高嘅shooter

呢個咩陣黎

又要收馬B 咁耐
唉 睇佢輪換真係燥燥地

大腸都真係好想輸
但我湖配合唔到

學友岀post 係咁上下

b仔今場冇20分屌死學友同禾

我發覺禾真係智商有問題

波仔幾時先出得呀

Muscala + McGee

心仔大心臟

心哥勁到.............

心仔個種廢

in hart we trust

Hart cls

心仔靚3分

hart 2019 年之後點解可以廢咁多

笑撚死人

心仔大針臟

3D 沒3 沒D

Hart成撚日單手樣嗰波jm9

muscala 當 kuzma 咁 catch and shoot 用

後備都唔夠大腸打

講真 我依家已經當笑話咁睇
輕鬆好多

重唔timeout

打左兩分鐘好波 又柒番轉頭

球球都air

笑醒咗

講真唔使咁上心 都9成無playoff打 淨係睇下b算

唔好叫啦，叫完仲衰

可唔可以waive左hart

b今日一般般

叫TO,講句喇大家打好d ,之後出返去

其實佢仲有個位都唔簽人都覺得放棄playoff

攰了

雲加來了

執7左去啦，打太陽都輸

廢到

輸俾想輸嘅球隊
紐腸騎

垃圾湖

我湖今年一定champ到

成撚日都要放對手埋去

真係一d嬲都無
球季其實完咗

A頓幾勁

呢隊全部炒哂 重建吧啦

垃圾黎
莫斯膠夫料

個底真係比人爆到傻

都無建興過何來重建